本屆區選泛民同本土派既最佳助選團一定係香港黑警甴！

民賤聯今次仆曬街！佢地一定會響下年立法會選舉前清算對家既助選團，即係香港警甴以打擊對手同爭取政績！大家要留意！

至於警甴們你地要洗底篤灰就好趁早啦！

下年立會選舉戲肉一定係建制衝出黎賣警求票！

當然！響唔公平既比例代表制、公能組別同委任制下，泛民同本土派就算拎到7成選票，議席亦過唔到本數，但至少唔會俾建制仆街響議會上予取予攜！